{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"35","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"39","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"28","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"59","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"41","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"15","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"25","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"34","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"6","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"72","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"27","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"33","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"59","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"62","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"55","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"33","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"44","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"22","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"33","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"25","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"12","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"22","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"34","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"58","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"58","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"25","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"51","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"6","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"39","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"27","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"52","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"53","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"22","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"35","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"26","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"47","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"43","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"35","hint":"Числитель?"},{"value":"72","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"27","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"53","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"20","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"25","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"61","hint":"Числитель?"},{"value":"72","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"72","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"51","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"45","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"49","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"26","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"27","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"57","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"38","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"59","hint":"Числитель?"},{"value":"72","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"53","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"38","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"20","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"28","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"41","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"46","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"47","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"33","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"67","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"57","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"41","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"10","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"39","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"34","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"15","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"21","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"72","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"28","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - 2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"34","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"58","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"46","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"44","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"20","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"41","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - 2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"33","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"26","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"56","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"30","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"7","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"20","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"44","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"41","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"69","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"6","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"8","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"31","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"32","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"41","hint":"Числитель?"},{"value":"90","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"9","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"25","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"61","hint":"Числитель?"},{"value":"63","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"19","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"14","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"37","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"16","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"9","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"6","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"6","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"7","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + 3\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"6","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e8\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"18","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"4\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"12","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"4","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"8","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"39","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"2\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"12","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"61","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"23","hint":"Числитель?"},{"value":"24","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e8\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"40","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"36","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"39","hint":"Числитель?"},{"value":"70","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"11","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"13","hint":"Числитель?"},{"value":"21","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e10\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"2","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e4\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"20","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e9\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"17","hint":"Числитель?"},{"value":"45","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + 1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"15","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e6\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e5\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"29","hint":"Числитель?"},{"value":"42","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"14","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"4","hint":"Числитель?"},{"value":"5","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e2\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"1\u003csup\u003e2\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e6\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"5","hint":"Числитель?"},{"value":"6","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e4\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e7\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Целая часть?"},{"value":"6","hint":"Числитель?"},{"value":"35","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e + \u003csup\u003e1\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e3\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"2","hint":"Целая часть?"},{"value":"2","hint":"Числитель?"},{"value":"3","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e7\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"1","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
{"question":"\u003csup\u003e9\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e10\u003c/sub\u003e - \u003csup\u003e3\u003c/sup\u003e\u0026frasl;\u003csub\u003e5\u003c/sub\u003e \u003d ?","answers":[{"value":"3","hint":"Числитель?"},{"value":"10","hint":"Знаменатель?"}]}
